傳汕頭富豪賭輸36億 星洲酒店跳樓亡？

傳汕頭富豪賭輸36億
星洲酒店跳樓亡？

38,152

適中字型
較大字型
微博上周三晚有網民爆料：「猛獅股份實際控制人之一陳樂強，在英國賭輸29億元（人民幣；約36億港元），跳樓自盡」。本周四凌晨，廣東汕頭市公安局澄海分局官方微信表示，猛獅集團管理人員林德貴向警方報稱，總經理陳樂強於本月8日死亡，根據新加坡警方初步調查，在新加坡金沙酒店疑吸入過量酒精後意外墮亡。

猛獅集團表示，最近網上出現對陳樂強死因惡意中傷的微博和影片報道，對陳樂強的聲譽和公司正常經營造成不良影響，並要求嚴懲造謠者。

警方透露，正式死亡報告要待新加坡警方結案後，報呈法院裁決後，才正式通知中國駐新加坡大使館。目前，對於網絡媒體傳播陳樂強死因及其他訊息，有關情況正在進一步調查中。

上海澎湃新聞

上一則
呃老竇370萬積蓄 強國敗家女加國貼仔玩失蹤

下一則
【美圖晒晒】心動了！青澀女孩10年蛻變惹火網紅

有fb網友回覆

好心你啦。

這根本不是“星洲”，也不是什麼大陸富豪！這是一個有精神病的墨西哥人，在墨西哥的蒂華納市機場，病發跳下骨折沒死！

這記者看片做故事也太強了吧？